sammi今次會唔會感謝主???

之前乜鳩都話係神嘅安排，今次呢

上帝早已預備

今次事件都係神既安排

神嘅考驗

杜生背叛Sammy係神既安排黎

今次係神跣安仔一獲
同猶大出賣耶穌一樣
係神既安排

神既考驗

最後同馬明一齊囉

要感恩阿

老公偷食係安排係試鍊 學識點原諒別人

考驗 啊門

又可以上台講見證
撐老公

無風浪 就唔係人生

公平D，佢有病期間唔係信神可能已經自殺左

SAMMI 會話

別説新聞這麼假！車 cam這麼差！！
咀下！兩手摸下胯下！

莫說安仔這麼渣！賓妹這麼誇！
攬下！雙峰慰籍一下！

It's so high！high！high ！
下體已Get up！